仲有無人記得陳柏麟？

佢既引退簡直係２１世紀音樂界最大既損失
仲有林汶靜ＢＢ
有無人知佢地幾時復出？等到頸都長

唔好

無人記得

係咩?不如我帶你去呀~~~
咁其實佢係知定唔知

有無巴打有佢地既最新消息

搭單一問有冇天團矮妹消息
佢個西面舞姿好撚正